# Software yang dibutuhkan
-Xampp
-VS Code
-Chrome Browser

#Cara menjalankan aplikasi

-Cara Menjalankan XAMPP di Linux Mint Cinnamon
Melalui command line
Buka termianal (bisa dengan cara tekan Ctrl + Alt + T).
Ketikkan perintah berikut
MS DOS
sudo /opt/lampp/lampp start
1
sudo /opt/lampp/lampp start

-Cara menjalankan VS Code
Setelah install,
buka aplikasi dengan klik icon.

-Cara menjalankan Chrome
Setelah install,
buka aplikasi dengan klik icon.

#Capture soal no 6 saya upload di directory arkademy di project saya